貓女 膀胱炎

貓貓近期成日去廁所，但痾唔出，又冇咩精神。
睇完醫生，醫生話佢膀胱有石引至膀胱炎，開咗d 止痛藥 及 處方糧比佢溶石，又叫我哋比多d 水佢飲。
但係我哋屋企已經有放兩碗水加一機水機，晚上會餵罐頭(不過佢唔係好食)，而家餵水(用針筒)又好抗拒。請問有冇方法可以比佢飲多d水呢？

sorry for 1999

買多幾隻濕糧比佢試
試新罐前落夠份量既水先比佢食
有d貓食左濃味（冇加水）返唔到轉頭
之後先加水會嫌佢淡味

蒸雞肉果d比埋d汁佢飲

零食肉泥撈水

希望幫到你

我平時就會罐罐加水
水岩岩浸過罐罐
主子會lam晒啲水先慢慢食下面啲罐罐